#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-07-17 08:30+0000\n"
"Last-Translator: Feng Shu <tumashu@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gnu-health/health_ntd_chagas/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14-dev\n"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,bugtraps:"
msgid "Bug traps"
msgstr "捕虫器"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,dfloor:"
msgid "Floor"
msgstr "地面"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,dperi:"
msgid "Peri-domicilary"
msgstr "临时住所"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,droof:"
msgid "Roof"
msgstr "屋顶"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,du:"
msgid "DU"
msgstr "现住址"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,du_fumigation:"
msgid "Fumigation"
msgstr "熏蒸"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,du_paint:"
msgid "Insecticide Paint"
msgstr "杀虫剂涂料"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid "Status"
msgstr "状况"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,dwall:"
msgid "Walls"
msgstr "墙壁"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,fumigation_date:"
msgid "Fumigation Date"
msgstr "熏蒸日期"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,name:"
msgid "Survey Code"
msgstr "调查代码"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,next_survey_date:"
msgid "Next survey"
msgstr "下一次调查"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,nymphs:"
msgid "Nymphs"
msgstr "幼虫"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,observations:"
msgid "Observations"
msgstr "意见"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,paint_date:"
msgid "Paint Date"
msgstr "涂抹日期"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,survey_date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,t_in_house:"
msgid "Domiciliary"
msgstr "住所"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,t_peri:"
msgid "Peri-Domiciliary"
msgstr "住所附近"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,triatomines:"
msgid "Triatomines"
msgstr "锥虫"

msgctxt "field:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "Vector"
msgstr "载体"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,chagas_du_survey_sequence:"
msgid "Chagas DU Survey Sequence"
msgstr "美洲锥虫病调查序列"

msgctxt ""
"field:gnuhealth.sequences.chagas_du_survey_sequence,chagas_du_survey_sequence:"
msgid "Chagas DU Survey Sequence"
msgstr "美洲锥虫病现住址调查序列"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,bugtraps:"
msgid "The DU has traps to detect triatomines"
msgstr "现住址已发现美洲锥虫"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,dfloor:"
msgid "Current floor can host triatomines"
msgstr "当前地板会滋生美洲锥虫"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,dperi:"
msgid "Peri domiciliary area can host triatomines"
msgstr "住所周围会滋生美洲锥虫"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,droof:"
msgid "Roof materials or state can host triatomines"
msgstr "屋顶材料或者屋顶会滋生美洲锥虫"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,du:"
msgid "Domiciliary Unit"
msgstr "现住址"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,du_fumigation:"
msgid "The DU has been fumigated"
msgstr "现住址已熏蒸"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,du_paint:"
msgid "The DU has been treated with insecticide-containing paint"
msgstr "住址已用杀虫涂料处理过"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid "DU status compared to last visit"
msgstr "与上次访问对比，现住址的情况"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,dwall:"
msgid "Wall materials or state can host triatomines"
msgstr "墙壁材料会滋生美洲锥虫"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,fumigation_date:"
msgid "Last Fumigation Date"
msgstr "上次熏蒸日期"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,nymphs:"
msgid "Check this box if triatomine nymphs were found"
msgstr "如果发现美洲锥虫若虫，请选中此框"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,paint_date:"
msgid "Last Paint Date"
msgstr "上次涂抹日期"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,t_in_house:"
msgid "Check this box if triatomines were found inside the house"
msgstr "如果在此房间发现幼虫，请选中此框"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,t_peri:"
msgid "Check this box if triatomines were found in the peridomiciliary area"
msgstr "如果在住所周围发现幼虫，就选中此框"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,triatomines:"
msgid "Check this box if triatomines were found"
msgstr "如果发现美洲锥虫，就选中此框"

msgctxt "help:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "Vector"
msgstr "载体"

msgctxt "model:gnuhealth.chagas_du_survey,name:"
msgid "Chagas DU Entomological Survey"
msgstr "美洲锥虫病现住址昆虫学调查"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_bsmear_trypomastigotes"
msgid "Trypomastigotes"
msgstr "美洲锥虫病"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_elisa_igg"
msgid "Chagas ELISA Ig-G"
msgstr "美洲锥虫病 ELISA Ig-G"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_elisa_igm"
msgid "Chagas ELISA Ig-M"
msgstr "美洲锥虫病 ELISA Ig-M"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_ifa_igg"
msgid "Chagas IFA Ig-G"
msgstr "美洲锥虫病 IFA Ig-G"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_ifa_igm"
msgid "Chagas IFA Ig-M"
msgstr "美洲锥虫病 IFA Ig-M"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_parasites"
msgid "T. cruzi in triatomine excreta"
msgstr ""

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_qpcr"
msgid "Chagas Realtime Quantitative qPCR"
msgstr "美洲锥虫病实时定量 qPCR"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_qualitative_pcr"
msgid "Chagas Qualitative PCR"
msgstr "美洲锥虫定量 PCR"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test.critearea,name:gnuhealth_test_critearea_strout_trypomastigotes"
msgid "Trypomastigotes"
msgstr "锥虫病"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_chagas_bsmear_analysis0"
msgid "CHAGAS BLOOD SMEAR"
msgstr "美洲锥虫病血液涂片"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_chagas_elisa_analysis0"
msgid "CHAGAS ELISA"
msgstr "美洲锥虫病 ELISA"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_chagas_ifa_analysis0"
msgid "CHAGAS INDIRECT IMMUNOFLUORESCENCE - IFA"
msgstr "美洲锥虫病间接免疫荧光法"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_chagas_pcr_analysis0"
msgid "CHAGAS PCR"
msgstr "美洲锥虫病 PCR"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_chagas_strout_analysis0"
msgid "CHAGAS STROUT"
msgstr "美洲锥虫病 STROUT"

msgctxt ""
"model:gnuhealth.lab.test_type,name:gnuhealth_test_chagas_xenodiagnosis_analysis0"
msgid "CHAGAS XENODIAGNOSIS"
msgstr "美洲锥虫病病媒接种诊断"

msgctxt "model:gnuhealth.sequences.chagas_du_survey_sequence,name:"
msgid "Chagas DU Survey Sequences setup"
msgstr "美洲锥虫病现住址调查序列设置"

msgctxt "model:ir.action,name:act_chagas_du_survey_form"
msgid "Chagas DU Survey"
msgstr "美洲锥虫病现住址调查"

msgctxt "model:ir.sequence,name:"
msgid "Chagas DU Survey"
msgstr "美洲锥虫病现住址调查"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_chagas_du_survey"
msgid "Chagas DU Survey"
msgstr "美洲锥虫病现住址调查"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:"
msgid "Chagas DU Survey"
msgstr "美洲锥虫病现住址调查"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_chagas_du_survey"
msgid "Chagas DU Survey"
msgstr "美洲锥虫病现住址调查"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_chagas_bsmear_analysischarges0"
msgid "Chagas Blood Smear Charges"
msgstr "美洲锥虫病血液图片收费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_chagas_elisa_analysischarges0"
msgid "Chagas ELISA Ig Charges"
msgstr "美洲锥虫病 ELISA Ig 收费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_chagas_ifa_analysischarges0"
msgid "Chagas ifa Ig Charges"
msgstr "美洲锥虫病 ifa Ig 收费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_chagas_pcr_analysischarges0"
msgid "Chagas PCR Charges"
msgstr "美洲锥虫病 PCR 收费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_chagas_strout_analysischarges0"
msgid "Chagas strout Charges"
msgstr "美洲锥虫病 strout 收费"

msgctxt ""
"model:product.template,name:product_template_chagas_xenodiagnosis_analysischarges0"
msgid "Chagas Xenodiagnosis Charges"
msgstr "美洲锥虫病病媒接种诊断收费"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid "Improved"
msgstr "已改善"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid "Initial"
msgstr "初次"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid "Unchanged"
msgstr "未改善"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,du_status:"
msgid "Worsen"
msgstr "恶化"

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "P. megistus"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "R. prolixus"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "T. brasilensis"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "T. dimidiata"
msgstr ""

msgctxt "selection:gnuhealth.chagas_du_survey,vector:"
msgid "T. infestans"
msgstr ""

msgctxt "view:gnuhealth.chagas_du_survey:"
msgid "Areas to Improve"
msgstr "需要改进的领域"

msgctxt "view:gnuhealth.chagas_du_survey:"
msgid "Notes"
msgstr "注意事项"

msgctxt "view:gnuhealth.chagas_du_survey:"
msgid "Presence of triatomines"
msgstr "滋生美洲锥虫"

msgctxt "view:gnuhealth.chagas_du_survey:"
msgid "Preventive Measures"
msgstr "预防性措施"
